想問下而家北區醫院探病時間係幾時:-(#adore#

上佢個網見到佢話唔比探

但係個救護又叫我地聽日早啲睇下幾點可以去探

咁點算

而家打都得？

依家emergency level
suppose 冇得探㗎

打去ward問咗先（有機會醫生會俾）

好的 唔該哂咁多位巴打

冇 除非病人病危醫生比

除左就仙遊，唔係都唔會比探，北區仲要有覆診紙先入到醫院